用用下kkbox發現啲咁既野

諗住跑步搵下啲歌單
見到呢個都唔知跑唔跑好

一路食肉一路跑

跑兩下就嗌攰唔跑

個歌單好有說服力